CLC莊錠欣：多謝哂，射射

廣東話行先
不忘本
希望CLC可以再cb多次喇

錠欣同Jackson都係香港嘅驕傲

黑我elkie?

下 我真心支持==

no lucas ?

mk仔不值一提

中國人關香港人咩事

香港人咪即係中國人 有咩分別

你自己認係中國人 但唔關其他香港人事 好有分別

你可以咁講既
但奶共既就叫自己中國人
本土既就叫自己香港人
包無死既就中國香港人

唔係嘎嘎都冇人識香港

jackson 不值一提 垃圾大陸仔 佢張身分證可能都係R字頭

英屬香港出生, 仲本土過00後連登仔

雖然希望佢地可以再紅d 不過咁樣都好既...好過一直做霉隊
唔知佢地之後會點

好快Elkie都要向大陸屈服 要講 I'm come from China既時候已經不遠

無野撈都要奶架啦
唔通返TVB拍戲咩

個個jackson死開啦奶共奶到咁